# There's Waldo!

Example

Um den Master zu starten und Bilder an die IP Liste zu verteilen:
python3 slice.py --img ./imgs/original_imgs/<1.jpg / Wanted IMG> --slice ./sliceJson/<slice5.json / Wanted Slice JSON> --ip <10.0.0.4 / OWN IP>

Um das Skript auf den einzelnen Worker Rechnern zu starten: 
python3 server_predict.py --ip <PCIP>
